Saints Row: The Third Remastered 黑街聖徒3：重製版 於5月22日推出

Deep Silver今日宣佈《 Saints Row: The Third 》將推出Remastered版，並會卡5月22日，分別登錄PlayStation 4、Xbox One及PC平台，同時亦公開了宣傳影片。遊戲將會收錄原版的三款擴充包及30多個DLC，而且從宣傳影片中可見到部份物件（如車輛、武器、人物）都是重新設計，光影效果也得以提升。

gta玩法？

不了

重製唔係叫remake咩
remastered同online game改介面差唔多

好似幾正喎

Sr3之後果d冇隻玩到爆機